有關今晚處理手法方面我認為

唔完美，可接受，但亦都要改善